#Test API
##Examen de desarrollo de un API basada en REST

Se hizo un host virtual en apache testapi.loc

Hice mis pruebas con Rest Client para Mozilla Firefox:
https://addons.mozilla.org/es/firefox/addon/restclient/

No comprendí completamente el archivo examen_backend.postman_collection.json sin embargo hice todas mis llamadas y endpoints lo mas parecido posible.

Toda la documentación en mis metodos esta basada en phpDoc:
https://www.phpdoc.org/

Codigos HTTP
https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_HTTP_status_codes

